有冇手足用緊planto

有冇手足用緊planto, 用咗一排覺得好方便 但係有啲擔心個人資料

用緊

無得擔心咁多 驚就唔好用

你預左google 到自己acct 啦
到時咪仲方便
login 入app 都唔駛

用左一排
個MPF功能堅好用，以前成年都唔login一次d acct
但依家可以成日睇住幾個户口條數

想知咩公司整，見佢support 有港大個logo

心郁想試

用緊 睇晒所有野幾好

間公司咩背景

我每次login完就改密碼
1個月先sync一次
好彩無好多張卡

用緊 係個scheduled auto sync 似未開發完 次次要人手sync
但總體嚟講都好好 好方便一次睇哂D 收支出入

Startup

Planto設於香港大學創新及創業中心iDendron，係數碼港創意微型基金受資助企業。我哋好榮幸得到各機構及天使投資者的支持，及Leadway Ventures、澳洲的Artesian Ventures及加拿大的Portag3 Ventures，各投資者參與投資全球多間個人理財初創企業，其豐富經驗對Planto的發展大有幫助。

lm

有用, 反正要𨍭走錢都要雙重認證

無所謂啦，比人睇曬d野有乜所謂

正想問有冇人用
暫時好方便~

好驚喎 乜都比曬人睇

要入ebanking username 同密碼 點敢用呀

不要看得自己那麼高
你既data 冇人想理

down 左成個月次次想用個陣見到要入哂啲銀行pw 就卻步
但係睇定啲先

錢就應咁轉唔走 但係唔明佢地點搵錢

感覺planto仲好新 好多功能未出咁
但講真唔洗間間銀行登入check 呢點已經值得比錢用 慳返幾多時間
反正都冇咩秘密 比人hack到又做唔到咩野

最好link埋啲股票保險ac

用佢一個acc睇返哂消費紀錄同埋提醒交卡數 真係好方便

不了

咁你唔post你資料出黎？
反正冇人想理

你都打橫黎講

維持觀望態度

見好多朋友都用佢來睇強積金

唔撚敢用真係

用ios 根本冇野好驚

佢有幾個位係方便既，可以一次睇曬MPF戶口
同埋可以睇曬差幾多卡數同幾時還款日

但最好可以追蹤埋八達通就好

Down左發覺要入哂acc同double pw
就算信得過間公司都好
點知佢點處理d資料
反正唔係必需
即刻del左

唔係data咁簡單喎
Acc no.同密碼喎

寫得幾好我都唔敢用
被黑客玩一玩就GG

講真 d 公司用xero 都係咁link 去銀行戶口

打手味濃

俾晒password 第三方公司都可以話冇concern

係囉 除非佢係話同銀行正式合作
有事上黎都有銀行負責丫
依家無架wo 一出事就仆街

Your login credentials are stored only on your device, and never on our server or the cloud.

人地講到明你都唔信咁都冇計
Ios 已經難hack 仲要唔store 佢地cloud
驚春咩
利申 打手死全家

睇下面comment 啦 你唔信都冇計 唔好用 就係咁簡單

屌 agger
唔知係咪八達通唔比人export transaction record
如果link埋就真正最後一塊拼圖
畢竟每月有好多交易都係用八達通

鬼唔知咩
國泰收集資料都有聲明架
唔見就唔就架啦
洗擇日？

得啦 你鍾意
apple 都會比fbi hack 所以唔好用

個apps 睇完我個收入之後顯示我呢一世都買唔到樓 之後我就即刻刪撚左

不知名公司拎撚哂你銀行密碼同apple 比

好似話佢都 read 唔到你pw

當然係佢話啦下

用左2個月就del 左。。。
幾多個account 都無用
反正裡面無錢。。用左都係儲唔到錢

平心而論，個app 係幾好用 一次睇晒你洗幾多錢 攪到自己都有D 唔好意思